2020 最大 condom 獎：所羅門 ！

侵侵一輸左，無人記得佢

condom condom 似乎也用哂

邊個話侵侵輸咗?